平讓全新未開封foreo luna2

本身想買俾呀妹做聖誕禮物
點知佢自己買咗另一個牌子唔鍾意呢部
我自己已經用緊同一部
依家多咗部出嚟想平讓俾巴絲們
Luna2係新版嚟 背面有舒緩模式用嚟按摩既
呢部係俾敏感肌既 紫色
可以參考官網介紹

價錢可議 打算原價八折出 只求售出
一定平過友和同官網

啱啱12月至喺官網買
可以自己上官網登記番2年同10年既保養
淨係開咗順豐袋
可提供單據作購買證明

有興趣可tg

謝謝各位！

圖係我自己用緊嗰部 一模一樣既
出呢部淨係開咗順豐袋冇嘢可以影

$200

已賣 謝謝

其實喱啲機好唔好用？
朋友送左部比我
有用緊
但應該唔係咩大牌子
你當佢係彷製品啦
想問有無分別